山齊士去獌定鏝好？

去獌既話證明智力有問題

去邊都好過留係阿

你老母

講到好似有份話事咁

傑志

關你撚事咩車狗

去獌啦 咪過黎痴冠軍

睇下佢想做人定做狗

串過馬撚 波台風紀

留係妓就真係智力有問題

串你就等於波台風紀
討論下山齊士去邊好都要問過你車狗？

佢暑假個陣智力都好有問題

點解要去一隊差人15分

兩個曼都咁多前鋒
去車或者去皇啦

阿狗同曼城假唔掂數姐
有得走佢走左十世

識揀一定係留隊

銅像>>>>>>>>英超冠軍

車迷弱智就係人都知架啦
講兩句又話風紀 小學生咁

咁我串你又無啦啦提車狗做咩
搏唔到就人身攻擊

係 同你一樣 講唔夠兩句提人老母

去獌
攞一個盃
之後比人踢去土超收山

你提先

原來叫你車狗已經係人身攻擊 估唔到車狗呢兩個字咁侮辱性 我諗babykingdom啱你多啲

咁矮邊啱 Daddy 用

煩過閪 唔想理你

企開啲啦